老解終於出動

好彩而家唔係夏天 如果唔係應該中唒暑

唔知popo諗緊咩呢

返屋企訓覺啦

夏天唔蓋被訓

夠鐘send比你D世叔伯姨媽姑姐